阿士東維拉下季終於有機會返英超了

31場59分+21排榜首,機會好大
希望唔會臨尾香

狼隊死能左?

咪又係升降機

我改少左，梳

12場26分+10排榜首,機會好大
喺狼隊個post copy過黎改漏左

李察士

泰利

施主。
勿燈。

狼隊今年升班個決心好大